[認真post]其實40吋胸肌真係好大咩？？

點解個個話人胸肌大都係用40吋，其實大過40吋嘅大有人在

千萬富豪真係好富咩？？多錢過佢既大把

40吋腩肌大啲

呢個term黎自上一代
計留通脹，以前過千萬身家真係算把炮

睇身高
羅仲謙嗰啲有四十算好勁

唔係
有啲本身骨架大
同埋 計埋背肌
40吋真係冇咩特別

佢成米八wo

我米七都冇都唔覺好大

利申 因為細個玩運動先操到咁大，唔係靠機操

我都覺
但係唔明點解d人成日吹奏

我見過真人
感覺佢170
勁細隻

靚仔40吋=黃金比例，好撚正
樣衰40吋=無人想知呀屌你老母閪，你幾吋關人撚事咩，照下鏡啦，得你自己想睇你架咋，慳d啦，WFC？

唔係掛
上網睇佢178wo
差咁遠
Btw我都唔覺佢大隻
覺得佢個背好細

40寸其實係咪計谷實左再吸氣？
谷胸再胸埋lat，40寸唔難喎

緊係唔谷
不過吸左氣我估頂盡頂盡多3吋左右